賽季報銷...尼馬受傷接受手術治療

歐聯16強的焦點戰，曼聯將對陣巴黎聖日耳門。目前最受人關注的問題是尼馬能否出戰。從各路媒體目前的報導來看，尼馬的傷情很不樂觀。昨天RMC的消息稱，尼馬肯定會無緣巴黎對陣曼聯的首回合較量。而《隊報》的最新消息稱，次回合尼馬也上不了，他至少要休息到三月底。

據ESPN的報導，巴黎內部消息源透露，尼馬右腳蹠骨再次受傷，可能會要求手術治療，如果這樣做就意味著他連續兩個賽季提前報銷了。目前在尼馬的傷情治療上，巴黎的醫療團隊和巴西國家隊的隊醫也存在分歧。

巴西國家隊隊醫拉斯馬爾表示目前有兩種方案：第一種方案是進行手術，意味著尼馬會缺陣3個月。第二種則是通過注射脂肪類物質以幫助球員恢復，不過具體恢復時間還不確定。

巴西隊教練蒂特表示：「是球會邀請拉斯馬爾醫生一起過來討論最終決定的。他們也可能會去找其他的醫生。在做出是否需要手術的決定之前，我們還得等上兩三天。」

斷腳未？

技術好 肯跑 肯比波

我覺得世杯後佢開始上大枱